[行山組]如果獅子山上掛既係美國旗

藍屍今日又行山放旗

換個邊諗一諗 佢抄我地橋
我地都可以抄返佢
如果到我地放返支美國旗 就好睇

係十月一 賀一賀支共
不過咁大支旗係邊度買到？

推

push